點解地盤要搵安全主任搞防疫？

上網睇過安全主任啲課程
根本無一樣係教防疫知識
就算係望落最相似嘅職業衛生
都完全無相關訓練
係唔係職安健有個健字就代表佢地合資格
如果安全主任識做
係咪袁國勇呢啲人可以收皮
或者人工唔應該高過安全主任

唔知你咩course, 我讀個科係有教病理學同毒理學再加流行病理學

使唔使特登請個護士嚟做？

間間公司都係admin做
但寧寧舍舍地盤係安全主任做

地盤防疫 = 你除口罩就屌鳩你, 叫你戴返

我都做到啦

成個地盤最廢最得閒係安全佬
唔搵安全佬，搵邊個

engine做緊科文野 科文做緊雜工野

安全套防性病，點解唔可以安全主任防疫

我公司搵Admin HR做
成班智障

搵個讀過Bio嘅engine仔好過啦

做埋政府個份

安全佬收爹啦

有啲盤嘅安全主任
要睇埋屎坑清潔
又要迫啲工友係指定地方食飯
工務工程仲要整啲好似集中營咁嘅天衣室
唔知真係以為做緊懲教